美瑞健康國際 2327

大麻

連登無人炒？

想入, 漢麻好似係大陸唯一有牌開
但而家好似炒太高..

宜家先炒到58億市值

聽日回跌入一手玩下

前日有留意到 但見到pe都淆底

有post了就快散水

星期一先入，希望繼續升

大陸果邊啲大麻股炒到癲

星期二話配股嚇一嚇，

100億不是夢

好似就爆煲喎

先前炒1647差d中大伏
好彩全身而退，見鬼怕黑。。

留意a股啲大麻股幾時爆煲

要2.5wo

1647就算鳩數啦 我都中過伏

0.76開始入 食過幾次餬
最後1.41 繼續持有
2蚊應該冇難度

2隻都入重貨

仲有邊隻

星期一 all in

微信妹有推介

真？？

咁要走一半先